川普：美國歡迎中國留學生，中國學生唔會畀區別對待

華盛頓—美國總統川普周五表示，美國歡迎中國留學生，中國學生唔會畀區別對待。
當記者提到中國學生面臨簽證變難局面嘅時候，川普對此表示唔認同，稱美國將對中國學生“非常好”。
川普話：“我哋擁有世界上最優良嘅大學系統，我哋將繼續維持得個水平，之所以優良嘅其中一個原因嘅係我哋有好多嚟自中國嘅學生。我哋唔會將佢簽證變難，我哋將為所有人做到呢一D。”

美國總統特朗普周五（10月11日）喺白宮會晤咗中國副總理劉鶴，除咗宣布貿易協議嘅第一部分將喺未來幾周完成之外，美國有計劃要將學校大門向中國關閉一事表示唔實傳言。佢補充，中國留學生唔會畀“有咩唔同”。「我哋將對中國學生好好“，佢話。

習總是我的好朋友

佢既好好即係乜

Trump : Chinese Student is my best friend

下個月：
白宮宣佈加強審查中國留學生背景

Xi is my best friend

好難捉摸呀

trump: i love china!!

[遊行新方式]會師

係咪應該去 twitter 吹連侵侵都奶共？